是日午餐(狗食)。。。。。。。。。。。。。。。。。

碟幾靚

好撚正啊屌

巴打日日暵世界

好正呀

話撚左狗食，食最平你話嘆世界

你有無睇下其他post呀？
狗食！

ok